[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3600)

Slow

slow

Goal

SLOW 到

咁慢唔好開啦

黃鋒比成功丸吊到喊

成功演終於入

成功丸！

Bee

Dwg 32min big

bee又要cup

成功丸1:0

bee 針 輸撚哂 好野

BEE JUMP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比多2粒

黑箱作業

黑警死全家
黑警買1.001都要輸

成功演終於肯入

Bee世紀大船？

慘...追唔到喇 作客好撚廢

甲府入未

長崎成功丸
成功了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

J2 咁多大波波

dwg -4.5

甲府入得未

1

橫濱 主力發威

成功演比多幾球

柏雷試下cup la

玩具羊到好驚個莊爆

唉，真係落飛狗bee

屌半大啦626

支持

黃鋒追和遲早事

Bee gel

大宮松鼠 重心-0.5

626 主客 9000%唔中搵我

你唔能出水 講經咩
又唔能派 我就快執我隻狗d狗糧黎食

Bee冇啦屌

琉球，廢木，町田 開到半大 2球
十抽一 $200

乜你地覺得我會miss派咩?

黃蜂興90分鐘追和

我

成功丸入夠啦
縮後保本啦

希望全收

live

1234

Lm

ok

柏雷受讓幾球

me

lm

橫濱 準備456 收到橫濱電話 要買NG好快入手

跟

出能左dwg32min big map4

甲府入埋啦

山神正氣20分鐘屌穿盤

想追多球山

屌你bee

屌 咁俾face

LM

甲府6c

Gunned

算9數啦 bee 廢到咁 仲有asw加持

柏雷
讓半一已經on9啦
買果個仲on9
利申買左

似主要入番粒

7.5

bee 有12碼未

7ccc

我屌咁樣送角。。

半一上盤gel

橫bin！

626半場追和

橫濱fc快撚d 10c

3:2

忽然連刷 橫濱7c

32

橫b3-2

有無人有睇 on9

輸撚晒

橫bin

FC橫濱 3-2 甲府風林

橫濱 Goallllllllllllllllllllllllllllllllll

3-2

goall

又搞掂 橫bin

針哂 爽

松屎町田

我bin

10.5頂撚住

長崎福岡 轟多2粒啦 屌你

我屌佢老母 9.5點頂

係咪有巴打5.5s 400蚊

屌你老母甲府

抵甲府輸

7.5角等唔到2倍 陰工

橫濱
山神
成功丸
626
松鼠
千葉jumped / -2

甲府快手追和啦

橫濱暈親要刷角啦 刷角未贏波囉

屌 頂撚住

輸晒

唉 橫bin 串左bee 想死

松鼠和未

1.15

假到 條友咁樣送

橫b

屌甲bee

橫bin入最後都係會比人追和

琉球626 456未

橫濱頂撚實

甲府係咪on9

甲府 追和
黃蜂 追和

甲府擺明撚狗 唔洗諗又追和

bee cup ok?

唔緊要
輸就輸
一齊輸
一齊c服

626入未

補飛時間到

頭先咪有

可以再追 準備5678

第2打第7
我老母都識買啦...

bee 集合

FC橫濱 32 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母 再追 主ng

千葉大波又撚狗

Bin gel得了

琉球廢木町田 半大24
Jump 有無人派我

有冇人覺得琉球個3.5b係撚狗

見到都即刻買主ng 唔撚夠快

屌你甲府出黎攪笑既

次次咁辛苦追和又比人入

松鼠賤種隊

甲府 黃鋒 快撚d同我追和

仲要平手盤真係係人都識買

差你甲府

bee 絕殺追和啦

-2

8ccc
7.5

65”67”果時買左500k了

7.5 gel

屌咩

買左甲苦既驗腦

有幾多俾松鼠撚

又c, on99

刷啦屌

8888888888

10.5重燃希望

快刷啦

橫濱 準備4-2
要買NG快好入手

我睇到1. 8倍

琉球半大比多球

笑到最後一定係兩隊客隊

求10c

no goal

Yasuo vanye

甲府 黃蜂 追和 介j一個月

屌 馬會唔開ng
臭閪

成撚日封

太陽神3-2快

屌琉球半大又呃錢

你買咩

去到2.17先有角

驗左
話末期

琉球半大plz

甲府入粒爆左優越狗個單未

鹿兒追和

Fc琉球半大

松鼠cup我生吞松鼠

打架

有人派未

比人笑

626 主客

No gaol1.8ok?

lm 想睇

松屎

橫BIN主場平手都買客隊既話, 除左想輸錢我諗唔到其他原因

8.5s 已經針咗

Bee0-2

做咩成日封

快手刷呀

gchi

咪撚再刷

橫濱真係穩 最少不敗

甲府 黃蜂追和

甲府唔cup 睇黎係626cup

跪求6 7場半大

甲府追平都好

bee cup未

封咩

松鼠和先啦屌你

封幾耐呀你老母

俾多2c我啦

封完未

7場日乙大細全部開曬落飛果邊咁易賭

甲府 bee似輸多粒

Cls甲府黑鬼錫人春袋

4-2準備

10分鍾 比2粒是夢嗎 j2

聽到都痛

我要連c啊！！！！！！

橫濱

松鼠輸硬？

黃蜂我屌你老母

山神第三球

甲府追和
黃鋒追和
介j一個月

橫濱4:2 柏雷4:2 松鼠3:1全po每人100萬

我都要

可能有汁流出先計爆

松鼠cup到 錫黑警春袋

終於比優越蛇block

琉球呢隊垃圾都識贏波 冇撚理由既

3:3 未

鹿兒入球未

收到風 松鼠好快會入

你有睇即場就知點解跌

9c

買咗甲府真係諗唔到點算

好撚臭

626都唔好得去邊

山神果場好難捱呀屌

999

屌你bee個前鋒廢撚到 我踢都入啦廢閪

柏雷都輸0:2啦

99999999

柏雷又輸波又唔刷角想點

入少少大波 假波味濃

626上場贏金澤勁到

頭先好似有人買左細5.5 1.15 400$

9999

9c 仲贏緊
Btw我無買到所以我都唔洗輸,
重申你ALLIN一場,抵你輸,
我買完至少仲有10注8注可買,
輸1,2場再追番,方法就係咁.
呢場的確係重心.大注小小OK既.

垃圾柏雷

琴晚你係咪豬左4k

-1c

明神9.5s

甲府係差你渣

真係33求你

Allin左跟優越蛇

頂撚住

10c 甲府入粒 爆9晒優越蛇plz

有二哥唔買 買七弟既真係

3:3有幾難

應該絕殺

越反越中...

33

柏雷 係咪撕得飛

町田呢d仆街咁廢都要害人

下半先發力

Yes

主唔會贏到 派錢咩屌你

yes

真 輸開就繼續輸啦 搞搞震

靜撚到響都無響

bee 和未

屌 甲府條友睇住食都頂到咁

手持客盤 9.5b 追埋注主ng補數

3x1全對家

鹿兒島追和未

同你地講左咪一場all in,成晚溜溜長，大把水比你地跟

屌松鼠想點

千葉俾粒嚟啦

拿 最多10c 再多我嬲

9.5s = 10c

下半場先

琉球是但一邊入多球啦仆街

咪刷啦甲

松鼠試下追和先

收曬錢 點會頂入

橫濱4-2未

真...
就算連輸幾場..
我下次一登場已經追返左5,6場返黎

讓太淺係伏

me 10.5s

舒服

橫濱 準備5678 好快4-2了
最後絕殺
要買NG快手

8.5b奇蹟

橫濱就快4 2 長崎就快2 0

爆未

有無出過11.5s?

與神同行太難玩了 要頂到最後一刻

甲府9.5s 單 頂撚住

有冇人有千葉LINK

松鼠

12分鐘3C/ 我估有.

甲府33一周球迷

全針

橫快3：3
長快1：1

馬會應該無

沖個涼就9c 舒服

唔好卡我角啦

龍珠所有日乙都有，但有少少ＤＥＬＡＹ

柏閪又賣分

gel爆頭

bee好撚廢

有但低水 1.3幾掛

甲府

9.5s點輸

想知有咩網站係冇delay

4:2

松鼠想點？想輸囉

派？

垃圾bee

琉球比多球啦

甲府 單 9.5s 頂撚住啊

跟左優越？

松鼠 柏雷 鹿兒島 屌晒你地個老母

1-1bee

去問優越

有無咁多人買細

甲頂住唔好刷

冇買 幫我老4叫下

tam生好波

呢場至少11C

626應該下半場會秒goal撚半大

bee 0:1 ft

快手 追和 鹿兒島

甲府又差d

19k

成功2.5s好舒服

橫濱真係派錢咁派

松鼠唔追和撚狗

塞爾維亞食提子

33未

33未呀屌你老婆

10c未

甲府9.5s 單數頂撚住

10c快啦

快10c啦

我記得非洲波一注4k幾

垃圾bee絕殺去買蜜糖

626絕殺半大.
J2都幾多大波

甲唔好刷

626 goal
我球快入

咁都俾優越頂得住

FC琉球 1-1 鹿兒島聯隊

626奇蹟半大

多謝鹿兒島

絕殺半大

10.5s 頂住

優越又中喇

bee 入未

626主客針

626 Goal 半大

琉球等比人cup啦垃圾

2.25 半大 最後一秒入

626

5點全主易撚到

我一直相信優越
All in左 好彩頂到

同嘉欣同路

奇蹟

3分鐘1c有無難度

奇跡半大，差d 跳樓死撚左聽日去唔到美領

仲有幾分鐘完場
刷角 然後角球 傳中 入球就....
唔好咁快gel

甲府奇蹟絕殺pls

No gaol -3分鐘

同路

屌奶星626唔下半場先人

兩隊榜尾

屌你老母bee 唉

On9 我排緊隊等派彩
你慢慢度波啦

2串1半大斷松鼠

死之前要做啲嘢

auti好撚憎佢喎

Bee仔我要買蜜糖啊

哇屌 取消關注左 原來奇蹟半大 626

10c

俾多c啦 求你

10c 舒服哂

10

點解我咁想10c....明明冇買角球嫁

3:3完美撚狗優越

我明boom

轉頭爆埋你 4-2就好笑 gel到咁

柏雷cup啦

原來3:3都難

拿 真係好停啦

33 可以嗎

鬼叫佢block我 我拎白卡架屌

呢場仲有一隻角

甲府風林追和得唔得

不了

甲虎快追和

柏雷奇蹟反cup

琴日我打麻將去到牌尾 出面斷8萬 3隻9萬
我大大聲話呢隻九萬要輸 我吞撚左佢
一打出 上家話食 我話下？你食乜撚野
單吊9萬都食唔撚到啦
佢一開 我就係單吊9萬 十三腰
我點左口煙 笑左一笑 繼續打牌

次次失波都識追和咩

主個龍咁撚勁

9.5s又中！

橫bin應該會和

要11

岩岩第3球咁樣輸實係
好撚野

兩角先真

補幾

橫bin5.5s cashed

橫濱頂埋呢幾分鐘

松鼠有冇機大波

個POST入邊應該好多打手
買單雙命中又5050 都叫單雙大神 笑4唔笑4

9.5b goal

柏雷
Cup ok?

10c 優越 我明9.5s

BEE 同甲府一齊收皮啦

beeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

33 呀

頂住呀 唔好刷啦

11c

下..佢真係準 但班友跟唔到佢中果啲
抵佢輸

擺明狼隊劇本

伯府搲痕快追和!

下場算

柏雷 松鼠可否cup

柏電cup ok?

Ok 快cup

bee

Beeeeeeee

成功2.5s gel 1-0 ft

客盤笑

甲輸個球咁樣送角真心on9
太假

bee 甲府 all gellll

bee個前場廢到

都係.. 見佢POST親都綠字..
全部事前的!!!

甲府pls

橫bin3-2波蛋 no goal 派左彩

伯府R痕快追和!

一開波個仆街連c 搞到我8.5買極都買唔撚到 屌

一個月輸40K 有冇人派...

4 2未

柏電 松鼠
兩隊想點

幫你屌多角

你老母垃圾bee 成班廢閪 仆街死啦

1.68死賤種手賤串埋 屌

我都係。。。

呢到d傻西燈人就話人

大注左bee好采橫濱w

FC?

11

有啦

我明又9.5s

又怒中

俾多c啊 仆街

入

10.5B@4.50

GOAL

唉

我屌佢老母閪 賤種甲
陣間cap輸個一分鐘出黎

我了

11了

派?

刷角=no goal

尾陸屈機

角

完美

輸撚哂 因為隊閪bee

屌。。。洗唔洗呀 20分鐘6角刷爆我
屌你老母

其實d人出埋d 1.4x 1.5x 2.5b為乜
低水到咁

呢兩個星期第一注中...

高水11c

12C

12

12CCCCCCCCCCCCC

呢個世界好邪，我贏到開巷時你買唔到，我唯一輸果場你就偏偏買中，考慮1分鐘時間就玩完。我唔係每場包贏，跟就係要跟足。今日出嘅全部都係事前，冇花冇假

打個和冇賭過

橫b好似有人派

橫bin x 失敗丸

水泥gel

角球無限大

想問咁樣中唔中

松鼠cup ok?

之後會連中啦 比信心自己
叫下屌角 就會出現奇蹟角

橫bin cashed

完場3-2

中 風

有冇人知果個垃圾優越賣料狗一個月收幾多會費

3-2 12c ft

中左

Jump

即係買大角既都收錢
好似冇上過12.5

中風

橫bin goalllll

風

真 勁中
風

唉屌啦 串左bee

屌 買左角細咁樣爆我
平時買角大就＋3
買角細就＋5
真係屌你老母

5點兩場正氣上盤唔明點解有人輸

3-2 25倍gel

買左柏閪同松狗

柏閪

佢出事前的 同命中唔錯..
頭先跟左重心單都中

5點2場派錢咁派

咁又十字 又打交

無買到 望左好耐

lmmm

甲府禁屌都輸 屌

無LALA 整場英甲角球.
大家估正氣定柒頭皮

我留第11位 計埋我啦 m子

Mk dons

呢個世界仲有冇公義同正氣

重心20K
非重心15K

Me la diu真係食二手飯

等緊m巴抽了

跟住點推

柏雷cup到 總共派500

佢又賣？

又10.5s

贏130蚊

500 橫b cashed

繼續全大
加埋林肯全大啦

中晒派

Gay

屌唔係琴晚忍唔到手買左場u21就有得贏
而家打個和

橫b手足

有咩要望
一開波就買了

大家點睇 柏雷素爾嗰場

呢排輸得太勁，落每注都要諗好耐

即場山形山神第2球@3.55 超重注 中

即場山形山神第3球@4.05 超重注

我未星狗

7點主盤！

輸波仲係度狂刷 屌佢

撚會找數咩

我球生性 贏盤pls

串左橫濱同失敗丸，但差柏雷

末期打？

柏雷 松鼠 cup啦屌

屌得最大聲嗰個300
100係史卓巴
100 抽

200 客第三球

彪哥中 五點兩客盤

橫b近十幾場得場杯賽輸左比水手都開平手盤

馬會想比手足賺

勁到

屌你英甲咁快2C

廢木町田

跟了

星之力又贏

千葉大波點部署

米 2c

係
星力 第一輪 獨贏

Buy gel

場英甲2.5b得唔得

一開就買32？

山形頂到尾 0-2

柏仔收皮啦食粥食飯睇呢場

本來得 但狗會精選

比星之力贏曬我啲錢 有無人派？

松鼠撚狗
我屌你老母松鼠

有無人打麻雀？

爛木角球8.5B完全係派錢

柏雷角點部署

柏雷cup ok?

唉，我秒c買，之後我明又9.5s先買7.5

柏雷4-2gifu贏派2k

初盤半一1.96回到2.24
再落到平半 仲要keep住回你都沖去買

松鼠狗 柏雷狗
cup佢老母

松狗

早盤

幾分鐘左右買，買完就1-0了

又中

英甲正氣角

食屎狗

場英甲 角球點部署

等緊明神出手先買

14.5b

松狗cup唔到解散啦

唐卡洛達 4-5-6-7 NBA

明神中一輸一

柏雷快柒d刷

7點 主fg 可以？

太陽神1:2

Dwg32min big gel

柏雷素爾 1-2 山形山神

同路 星之力咁撚旺打閪咩

大岩蛇勁中

太陽神goal

柏雷cup la

太陽神開始反cup了 主其他準備

加松狗ok?

快撚d刷呀臭雞

米爾頓凱恩斯 1-0 AFC溫布頓

柏雷 cup未

1-0

thx

柏雷4-2 plz

英甲半大-1

730果場作客5連勝

等到+0.25就fatfat

屌 柏雷換咗條9號入嚟勁撚到

我一次

好撚緊張 唔知上唔上到一皮

想買2.5b就即入

柏6666

打唔打？

成副身家輸哂 有冇人可以救濟

正選黎喎

Sp絲輸到死

下半開始屌打

柏雷 松鼠
cupcupcupcupcupcup佢老母

金木又放毒水，好能好玩？

係咩

柏雷

又全大啦睇來
三次睇中呢隊同 林肯
我都唔咁買全大

個9號係咁刷角。。。。。。

柏雷7ccc

首發喎師兄

英甲角駛唔駛咁正氣

我球個後防真係

想要英甲角細 求屌醒

米爾5555

條9號叫自己基斯坦奴

柏雷屌到山神個屎忽出水了

快d輸埋降返落去啦

肥牛復出 英甲聯賽分析
唐卡士打 對 洛達咸

近況/數據:
洛達咸連五勝 作客有不錯優勢
而且上季至少踢過英冠 瘦死駱駝比馬大道理一樣
應該可以輕鬆應付唐卡士打
洛達咸往積上又屌打唐卡士打 不敗

盤口:
外圍主讓左平半 只因唐卡榜11 所以覺得有嫌疑引主

總結 洛達咸[0]

利申:簡單地9up

佢地配合係唔錯
但後防真係一碌木

柏電極限禁屌

千奇唔好
我買左3次都買唔到 好彩冇買
依加去食飯先

等緊+0.25

太陽神on fire

14.5s

甲府超極限禁屌

西鼠點呀

天鵝半2全2？

代表作 對甲府ht2:0 ft 2:5

有高水平手allin佢
贏撚硬

柏雷入多3球就全格 Gel

金木還我血汗錢

山形訓地

鼠cup未

唔係季初果幾場佢地應該降硬

町田win gel

FC琉球 2-1 鹿兒島聯隊

Me

嘍囉goal

m

我球

好

Ok

屌你角球唔撚派彩玩個閪呀？

包埋我

柏雷追和please

山神唔似頂到

櫪木goal未

另一場垃圾大戰仲係 00

Dllm

即場山形山神第2球@3.55 超重注 中

即場山形山神第3球@4.05 超重注 輸

即場山形山神第4球@4.35 超重注

Dllm放毒水會死人

我求下你收手啦

英甲半大

Dllm町田有冇咁撚勁啊

山神3:1 勁到

呢四隊真係望到個名都唔開胃

肥牛復出

收錢

柏雷 松鼠 鹿兒島 屌晒你地個老母

柏雷素爾 1-3 山形山神

山形勁

山神3-1

1:3

松鼠落完平半盤仲要係咁升水 cup閪咩

山形山神

屌跟能左金木個撚樣

英甲半場8.5S

岩蛇

垃圾柏電假希望

山形

彩神cs go who win

1:1都難 jump

屌你老未 唔跟就中

齊上

笑撚左88

新潟天鵝 2-1 千葉市原

比多球 4.5大啊

千葉大波！！！！！！！

邊撚到極限禁屌啊

山神勁到

rascal

柏雷呢隊垃圾

你地個個禮拜都見我大字報町田對家
今日唔見都知咩事啦

1001

差柏電角大

俾人屌返

千葉2:2 / -1 上
626
松鼠

攏明賣分啦

想賭波 角球派未

我琴晚反底 可以超重注 rng astralis

山神半一上盤keep住全格

邊個得閒留意你啊

仆街

見到個盤都知松屎今場踢假

屌你老母柏雷讓半一 1-3?
邊有可能 屌你老母賣分狗
還我血汗錢

冰角

呢個真....

買親松屎都閪

乜唔係山神讓咩 穿左盤啦 非常好

Ok
我潛水 88

後面果2場似乎好想一齊降

山神斷手? 抵啦踢假

Kz easy

我32mins big only

屌啊我有lm

...

唉 我都係去入錢先

又長井

米爾頓凱恩斯半大

又屌得了

吊你老母又放毒水

長井

鹿兒島 入啦屌

岐阜爛木22條友一齊斷腳死啦一粒都無踢咩波呀

Thx M巴

洗撚乞咩

笑死又長井

Mk dons 5c

柏雷去死啦
松鼠狗反cup呀

626走盤算

乜鳩呀，我一直都嗌32mins big

鹿兒 垃圾球

一齊去日丙

5c咗好耐了Ching

町田win real gel

球3.5b應該開到掛

岐阜

從來冇嗌過第二樣

中村駿

睇能錯..以為你出dwg w

大宮松鼠 blacklist

長井連中左幾多次

信左手足買反cup

今次真係得不償失

果個金木黎

邊位

斷腳仲點踢，兩隊野摺埋算啦

架仔Cccccccccccc

屌
又ｃ

柏雷追和啦屌

一早講左請支持我rascal
勁能到

8c

柏電ng?

柏電個9號幾時死，下半場3隻角斬係佢刷

11.5s jumped

Cs點算

差一

重心推介：主勝

柏雷素爾上仗雖有馬菲奧斯沙維奧攻入1球，但最終只能與新潟天鵝踢成1比1，11連勝走勢告終，但聯賽不敗紀錄已增加至13仗。他們於該13仗共入33球，只失9球，目前高踞榜首，拋離第2位10分，實在難以想像他們會被後來居上。柏雷素爾攻守兼備，得失球差高達27球，按目前的不敗走勢，他們仍然信心滿載，加上強勁的攻力，有力再下一城。

山形山神上仗聯賽逼和FC橫濱0比0，搶得寶貴的1分，繼早前7仗僅1勝、跌出聯賽榜前列席位，近4仗取得2勝2和兼保持0失球，漸見回穩。柏雷素爾目前高高在上，戰意可能會稍為鬆懈，山形山神的爭勝動力可能比柏雷素爾更大，但我個人仍難相信他們可擊敗柏雷素爾。

松鼠屌你老母

咁多場大波 都比我揀中場大宮松鼠細波

我自己買算 唔跟bill

我屌你老母松屎追和先得唔撚得啊

屌你老母 岐阜開到大波派50

買左咩

日穴次次都有打假 松鼠幫人反底

型能到

213

兩隊垃圾大戰打到爆晒光

我屌你老母琴晚燈之力話allin astralis ，我二話不說推哂liquid ，點撚知原來佢反手，on99

惺 6ball最貼切形容

柏雷和波完場我都派，不過應該都似賣分

唔洗留名住

松鼠9號仆街死

岩岩好第5

米爾頓凱恩斯 2-0 AFC溫布頓

英甲半大goallll

喂呀

米爾頓入完一波就唔攻

你好 鹿兒島 快入球

又半大

松鼠cup啦屌你老母

又買主又買客 玩曬啦

２：０啦

笑死 佢仲要買頭5頭10 tl
3:0俾人反杯

從來沒你份

中多次唔得咩
你老母 讓左一次比你
識做少少ok?

屌又中松鼠伏

燈左咁多場對家都賴我

我ok?

喺喎

2.23半一就咁就有

町田勁到0封

星之力呀，唔係你

唔好咁啦 得長井無咪算
佢已經中左

松鼠比我輸半啦當我求你

山形山神4:1

1-4 山

柏雷素爾 1-4 山形山神

1-4

1:4

松鼠成場俾對面屌打

咁都入

罰球直入

柏雷素爾咁撚廢既屌

垃圾柏電

無c了

Mk仔

松鼠唔入比對家入吖大佬…

假撚到

幾時先可以-0

人地都有老母生

70分鐘會入

柏雷好撚廢

鹿 屌

柏雷又話日乙王 垃圾

原來今日柏雷派錢

柏做乜撚啊

１０蚊客其他先

山神上盤全格水泥gel

松鼠15分鐘夠cup

松鼠我屌你老母

5倍下一球 無買

柏雷舒服到

個9號抵撚死，佢每刷一角就俾人入一粒，睇下條撚樣夠唔夠膽再刷

山神-1.5/2cashed

54下世都太陽神球迷

洛達咸？

柏雷究極禁屌